{
  "id_query": "21395409",
  "total": 17576,
  "total_current": 200,
  "max_score": 63.153698,
  "origin_question": "Cho e hỏi máy này nên dùng ốp cứng hay ốp dẻo để tốt cho máy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 29.61365,
      "id": "28269598",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt lưng máy mình bị xước nên dán mặt lưng hay dùng ốp lưng. Nếu ốp lưng thì nên chọn loại nào thì tốt. Cỏ nên dùng cả hai loại không",
      "answer": "Chào anh!Dạ cá nhân em thấy thiết kế của iPhone là rất đẹp nên anh có thể dán mặt lưng nha anh. Còn trường hợp máy bị xước nhiều và mất thẫm mỹ thì anh dùng ốp lưng cũng được ạ, anh tham khảo các ốp bên em đang kinh doanh tại ạ, các ốp bên em dùng khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.108446,
      "id": "20575632",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ốp lưng nhựa dẻo cho máy đc hơn 1 năm giờ bị ố vàng quá có nên vứt thùng rác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu như bị ố vàng anh nhìn cảm thấy không hài lòng thì có thể vứt để mua ốp mới anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.259485,
      "id": "20495808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko dùng ốp cho máy ip6 này thì có sợ vị xước viền máy hoặc camera ko ạ",
      "answer": "Chào chị LêTrường hợp này thì tùy người dùng ạ, nếu chị dùng bảo quản máy kỹ thì máy sẽ không sợ bị trầy chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.214111,
      "id": "19888175",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ốp lưng dẻo bị ố vàng rồi thế có nên thay mới ko",
      "answer": "Chào anh HưngAnh có nhu cầu tahy ốp lưng mới thì anh mua ạ, anh tham khảo ốp cho máy  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.029486,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán mặt sau rồi e dùng thêm ốp có bị ảnh hưởng màu sơn ở sau máy hay gì k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không có ảnh hưởng gì đến máy đâu ạ. Anh yên tâm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.709723,
      "id": "20952746",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e k dùng ốp sau thế camera ở sau có hị trợt hay bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Camera của điện thoại này lồi nên bạn không dùng ốp lưng thì cần giữ gìn điện thoại cẩn thận tránh trầy camera bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.66468,
      "id": "17448995",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300k dùng để mua miếng dán, ốp, hay các phụ kiện khác được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng 300.000đ được tặng khi chị đặt máy dùng để mua miếng dán, ốp lưng và phụ kiện khác ở Thegioididong.com được chị nhé! Chị có thể để lại số điện thoại tại đây để em đặt hàng giúp chị nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.436558,
      "id": "20426750",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy này, e ko dùng ốp thì có sợ bị chày xước vỏ máy ko ạ và camera lồi vậy có bị xước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng Ốp lưng thì cũng không bị trầy vỏ và Camera nếu chị để máy tại các bề mặt trơn láng bình thường chị nha. Còn chị hay để máy tiếp xúc với bề mặt đá, xi măng,.. thì chị nên dùng Ốp lưng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.807299,
      "id": "22408011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ốp lưng này ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com không có ốp loại này nhưng anh tham khảo cácrất đẹp ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.452576,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.624126,
      "id": "27717382",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ốp lưng mới mua tuần trước bị lỏng có s k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này chị có thể mang ốp lưng và máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ cho chị ạ!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430773,
      "id": "19938933",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có ốp của s6 eged ko?",
      "answer": "Chào anhBên em không có ốp lưng của Điện thoại Samsung Galaxy S6 Edge ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.628952,
      "id": "17757661",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy không được tặng kem ốp lưng à",
      "answer": "Chào anh, Khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ không tặng kèm ốp lưng anh nha. Nếu anh cần thêm thông tin gì có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.57237,
      "id": "26871660",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu dùng lâu dài để chơi game thì nên đung hdh android hay ios ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS là hệ điều hành ổn định , mượt mà và là hệ điều hành dùng cho chơi game tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.376976,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.296564,
      "id": "19503602",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ốp viền iphone 6 giờ muốn đổi sang vỏ ốp siricon có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả dành cho Phụ kiện Ốp lưng anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.165775,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.123503,
      "id": "22407987",
      "field_search": "question",
      "question": "- tgdd mình có ốp lưng này không ạ???",
      "answer": "Chào anh Sơn,Hiện bên em chưa kinh doanh mẫu ốp viền màu đỏ như vậy nhưng anh có thể tham khảo nhé anh ! Anh có thể cung cấp địa chỉ siêu thị anh muốn kiểm tra hàng để được bên em kiểm tra cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.121399,
      "id": "28827930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mới mua iPhone 6. 32g có dán cường lực. Mà mình cũng mua thêm ốp lưng gắn vào máy. Trong lúc mình gỡ ốp lưng ra. Làm vỡ miếng dán cường lực ở cạnh viền điện thoại. Nhưng mà cho mình  hỏi miếng dán cường lực đó có tốt hay không. Trường hợp này có xảy ra không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này có xảy ra bạn nhé, do đó khi tháo ốp lưng bạn nên chú ý tháo cẩn thận 1 chút nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.954462,
      "id": "18355058",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá 10tr này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm Iphone 6 32GB giá 9.990.000₫ là sản phẩm mới chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.895306,
      "id": "26819843",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, ốp lưng ip6 thường và 6s cùng kích thước hay khác nhau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá là cùng kích thước. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.814505,
      "id": "18720570",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc sạc máy có cần bỏ ốp nhựa ra không shop, có sợ nóng máy hay cháy nổ k?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sạc trong điều kiện thoáng mát thì bạn có thể sạc trực tiếp khi có ốp lưng nhựa, tuy nhiên nếu máy có hiện tượng nóng lên nhiều thì để cho máy tránh bị nóng lên thì bạn có thể cẩn thận gỡ ốp lưng ra trước khi sạc để việc sạc được hiệu quả và an toàn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.394491,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.160114,
      "id": "26721956",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo em hỏi cửa hàng còn ốp lưng htc one e9 dual k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh ốp lưng sản phẩm HTC One E9 Dual anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.087767,
      "id": "20171169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này sang nhật cps dùng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm bên em là phiên bản quốc tế nên anh có thể sử dụng ở nước ngoài đó ạ, tuy nhiên với điều kện là nhà mạng bên Nhật không giới hạn điều gì anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.942688,
      "id": "31069714",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone se có thể  dùng ốp lưng của iphone 5s dc k ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone SE và iPhone 5s có thể dùng chung ốp lưng được đó ạ, tuy nhiên chị nên dùng thử trước rồi hãy mua chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934301,
      "id": "27204962",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone mà kg biết nên mua máy nước nào cho tốt ạ",
      "answer": "Chào chị.Tuỳ theo nhu cầu và điều kiện tài chính của cá nhân mà chị mua điện thoại phù hợp ạ. Bên em hiện đang có kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32G chính hãng, quốc tế với giá 6,990,000 đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.884514,
      "id": "27205260",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. E kg rành về máy. Nên e hỏi máy nhật mỹ... Nước nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,  Hiện tại sản phẩm của hãng Apple được phân phối toàn Thegioididong.com với chất lượng sản phẩm tương đồng đó chị. Nếu xét máy ở đâu tốt hơn thì em không có thông tin cụ thể, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763288,
      "id": "31978092",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ốp lưng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể tham khảo sản phẩm ốp lưng chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72447,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m mua được 6 tháng rồi mà giờ dùng vỏ máy cứ bị mốc và trầy dù có dùng ốp như vậy có bảo hành được không",
      "answer": "Chào anh,Hãng chỉ hỗ trợ bảo hành với máy có lỗi kĩ thuật thôi ạ, với Sản phẩm bị lỗi ngoài vỏ máy thì có thể không được bảo hành. Anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709291,
      "id": "26857664",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ốp này bán k qtv của ip6",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại bên em chưa có mẫu trên ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Mời anh tham khảo sản phẩm khác  ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.701439,
      "id": "22399915",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mua máy mới mấy tháng mà vỏ máy xuất hiện những cái lỗ nhỏ là sao ạ có dùng ốp ạ mong có phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chưa có ốp lưng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.567762,
      "id": "24769813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua máy Iphone 6 32g+ốp lưng +dán màng hình thì Tổng số tiền là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm điện thoại Iphone 6 32GB 8.490.000đ Phụ kiện ốp lưng có giá : 50.000đ Miếng dán màn hình chống trầy : 60.000đ Tổng 8.600.000đ tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo vì ốp lưng còn tùy loại anh muốn sử dụng nữa , vui lòng anh đến siêu thị Thegioididong để hỗ trợ tính giá chính xác hơn anh nha !!!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.468023,
      "id": "22327614",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mình có bán ốp này k vậy ad",
      "answer": "Chào anh Du,Cho dòng máy iPhone 6 32GB thì bên em không có ốp giống như hình nhưng cũng có nhiều loại ốp khác phù hợp với máy anh có thể tham khảo ở thử nhé.Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.429123,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.415026,
      "id": "20873376",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mk có mua lại ốp ko ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không hỗ trợ thu lại ốp lưng nếu anh mua ốp lưng tại Thegioididong.com thì bên em chỉ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong 2 tuần nếu có lỗi từ nhà sản xuất thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.403475,
      "id": "32252109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi s ip6 sai ốp lưng mà kai viền bị nổ z",
      "answer": "Dạ chào anh Với sản phẩm bên em chưa kiểm tra được nên sẽ không thông tin cụ thể đến anh được ạ. Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp mình anh nhé, nếu sản phẩm có lỗi bên em sẽ áp dụng chính sách bảo hành phù hợp ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.352112,
      "id": "22523739",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường mà ko dùng ốp lưng thì có trầy xước gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện khả năng trầy xước là có anh nhé. Anh nên sử dụng ốp lưng hoặc miếng dán để bảo vệ cho sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.264145,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.147425,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.137869,
      "id": "26552543",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có màu trắng ko bạn. và có đk khuyến mại dán cường lực với ốp không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Trắng chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé. Và không có khuyến mãi Miếng dán cường lực với Ốp lưng chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.127834,
      "id": "19910421",
      "field_search": "question",
      "question": "tại s e có cảm giác iphone 6s to hơn iphone  vậy hay do ốp",
      "answer": "Chào anh,Dạ việc này có thể là do ốp lưng hay là do tầm nhìn của anh đó anh nhé, 2 sản phẩm này tương đương nhau về kích thước đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.069033,
      "id": "18083050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ốp lưng iphone 6 nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy ốp lưng anh ơi, anh vui lòng tham khảo tại  để xem và chọn sản phẩm ưng ý anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.021519,
      "id": "29797325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6 chơi game BUBG tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của máy đáp ứng chơi tốt Game trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969814,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 ko sử dụng ốp thì có vấn đề gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại Iphone 6 nếu anh sử dụng cẩn thận, không để máy nơi có ma sát, không để rơi vỡ thì không sử dụng ốp không sao cả anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.833454,
      "id": "20094337",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này có dc tặng kèm gì ko vậy. ví dụ . ốp lưng. hoặc mặt kính cường lực",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ tặng kèm quà khi mua máy anh nha! Anh thông cảm nhé! Máy khi mua hiện tại anh được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) và được Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.79056,
      "id": "23457419",
      "field_search": "question",
      "question": "S7 edgd mình dùng chơi game nặng thì nên để màn hình full hd hay 2k thì tốt cho màn hình đỡ tốn pin hơn qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên để màn hình Full HD giúp máy load game mượt mà và đỡ tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.72694,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.709715,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.611725,
      "id": "17804050",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng máy này. Mới mua nhưng dùng nhanh nóng mặt sau máy lắm ạ với lại tầm 2-3 phút là máy xuống khoảng 1% pin rồi. Hồi bữa đi dán mặt sau máy người dán máy có dùng máy sấy tóc để sấy mặt keo đề can cho mau khô. Sau máy e nóng ran lên luôn ạ. Cho e hỏi là dùng máy sấy như vậy có ảnh hưởng j đến pin k ai. Nên h máy rất mau hao pin và nóng.mong sớm nhận đk phản hổi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin và nóng máy nha bạn. Và khi sử dụng ứng dụng nặng , game nặng và kết nối 3G liên tục thì viếc nóng máy nhiều là bình thường. Và khi sử dụng máy sấy trong quá trình dán keo điện thoại thì không ảnh hướng đến Pin.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589409,
      "id": "26972492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi oppo f5 vs iphone 6 máy nào dùng tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều sử dụng tốt như nhau anh nha. Nếu anh có nhu cầu chơi Game hay Ứng dụng nặng thì có thể chọn iPhone 6 sẽ có Hiệu năng nhỉnh hơn nên có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Camera của OPPO F5 sẽ có chất lượng ảnh ra có phần ổn hơn ạ nên anh có thể mua F5 nếu thích Chụp ảnh nhé.  Anh vui lòng đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50506,
      "id": "21257472",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nên dùng ip6s quốc tế hay ip6s lock thì nên chọn cái nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tất nhiên là nên chọn điện thoại iPhone 6S quốc tế rồi bạn nhé. Điện thoại quốc tế sẽ không cần phải dùng SIM ghép , sóng dùng sẽ ổn định , không bị lỗi vặt và được cập nhật bình thường không lo sợ bị khóa máy như trên điện thoại Lock nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.477633,
      "id": "28440717",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s mới dùng 1,5 năm bị vào nước nên hư ổ cứng thì có nên thay ổ cứng ko nhie",
      "answer": "Chào bạnVề tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.402674,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy minh mình xài có lúc để trong túi quần jean nên hay bị cấn máy khi đi lại và chạy xe, và mình cũng sơ ý để máy trong túi áo và cấn vào tủ thì khi bị những trường hợp trên thì máy có vấn đề gì không ạ? có thể làm thay đổi màu màn hình hay phần cứng bên trong máy bị gì không? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này sẽ không sao đâu ạ, khi máy bị va đập mạnh, rơi từ trên cao thì máy mới có thể bị ảnh hưởng ở phần cứng nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.386324,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.357084,
      "id": "20568479",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có được cửa hàng cài đặt cho k? có đc dán màn hình+ốp free k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có thể hỗ trợ cai đặt giúp anh, 1 số ứng dụng cơ bản anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có dán màn hình và ốp miễn phí nha anh .Anh có thể mua kèm theo khi mua máy. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24853,
      "id": "26715603",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống thấm nước ko, có ốp lưng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Và bạn có thể tham khảo các dòng ốp lưng cho máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.202967,
      "id": "32124752",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có cho phép mình dùng máy tính để update ios ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn có thể sử dụng máy tính Restore máy, để cập nhật phần mềm máy lên bản mới nhất nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.169865,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.159447,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.96402,
      "id": "27954633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 32G hồi 26/4/2018. Dùng ốp lưng cẩn thận mà sao máy gặp tình trạng tự tróc sơn vỏ vậy.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ốp lưng quá chặt nên có tình trạng đó bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.844644,
      "id": "22499712",
      "field_search": "question",
      "question": "ở lục nam bắc giang có ốp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Lê,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em có kinh doanh rất nhiều ốp lưng, anh vui lòng lựa chọn mẫu nào sau đó em mới kiểm tra hàng cụ thể giúp anh được anh nhé. Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm ốp lưng  ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.819475,
      "id": "26993864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi không dùng để qua mấy tiếng mà thấy máy sụt pin là sao ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin khi không sử dụng . Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng chạy nền bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.801054,
      "id": "23999667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi pmh này có trừ trực tiếp lên giá hay dùng để mua thẻ cào dc ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Phiếu mua hàng 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, phiếu mua hàng anh có thể sử dụng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau, có thể mua thẻ cào ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.783797,
      "id": "20484972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip 5s dùng mượt hơn ip6 phải k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu xét về độ mượt mà thì iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.763782,
      "id": "19777943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 với zenphone 3 max 5.5 máy nào tốt hơn ạ,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn ở trải nghiệm cấu hình, chơi game hay là chụp ảnh đó anh nhé, thiết kế cũng được đánh giá cao hơn anh ơi, còn ở sản phẩm Zenfone 3 Max 5.5 inch thì sản phẩm này tốt hơn ở pin và giá đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.744677,
      "id": "19481423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này có màu sliver k ạ",
      "answer": "Chào chịBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu silver ạ, chỉ có màu vàng đồng này thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.702602,
      "id": "19625888",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone có nên lên phiên bản 10,3,2 không hay để 10,3,1 nếu lên thì máy có nhanh hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đây là bản cập nhật chủ yếu sửa lỗi hệ thống, nên nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì có thể cập nhật lên, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.670866,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.664169,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.655138,
      "id": "19402879",
      "field_search": "question",
      "question": "ko biết máy có nên lên ios 11 hay để ios10 mà xài ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại iOS 11 chỉ là bản Beta nên chưa nên lên vội anh nhé, còn có nhiều lỗi xuất hiện và nên chờ cho Apple hoàn thiện iOS 11 này đi rồi nên cập nhật anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.645786,
      "id": "22040636",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mua máy liệu có dán kính cường lực và ốp lưng sẵn k ạ , có mất phí k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB khi mua không được tặng miếng dán và ốp lưng ạ.Bên em không hỗ trợ dán cường lực ạ. Anh có thể tham khảo miếng dán chống xước có giá 50.000đ ạ. Ốp lưng anh có thể tham khảo  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.613582,
      "id": "21297631",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi Ad, Ad cho hỏi máy IPhone 6 32Gb này là máy Lock hay UnLock vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.613348,
      "id": "21016978",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32GB và C9 Pro để chơi game và nghe nhạc nên máy nào tốt ạ.",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên ổn hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587077,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.532009,
      "id": "21162649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nên mua iphone 6 hay samsung j7 pro để load game nhanh và chơi game nặng ạ",
      "answer": "Chào bạn !Với nhu cầu chơi game của bạn thì bạn có thể lựa chọn Điện thoại iPhone 6 32GB để load game nhanh và chơi game nặng tốt hơn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.527913,
      "id": "20937918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjh hỏi ip 6s dùng phiên bản nao la tốt. 10.1.1 hay 10.3.3",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 phiên bản này anh có thể sử dụng tốt rồi ạ, và anh vẫn có thể cập nhật phiên bản 10.3.3  để sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.498585,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4956455,
      "id": "27133153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa iphone 6 với samsung a6 mình nên mua mấy nào để chơi game tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.491081,
      "id": "22656835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi máy đeo ốp lưng khi tháo ra thì minh có bóp dưới góc cạnh máy thì nó có dấu hiệu như hỡ vậy máy có làm sao không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.475292,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462871,
      "id": "27202463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, là 1 học sinh nên lựa chọn máy nào phù hợp để xài lâu dài chơi game tốt chụp hình đep, em tham khảo",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần mua máy với giá tối đa khoảng bao nhiêu bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409634,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348977,
      "id": "31445740",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem youtube tốt đa ở mức 720p hay 1080p",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này xem Youtube tốt nhất ở mức 1080p anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.344128,
      "id": "27152591",
      "field_search": "question",
      "question": "siêu thị có ốp lưng không thế",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này có ốp lưng đó anh nha. Hiện tại anh có thể tham khảo sản phẩm  thử anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.305432,
      "id": "21842678",
      "field_search": "question",
      "question": "khi sạc máy thì nên để đến 100% rút sạc hay 80% là được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy 100% mới rút sạc là tốt nhất cho pin và máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.290702,
      "id": "25603598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi máy này chiến tốt game rules vs lq ko ạ nếu đc ah cho eh bt chi tiết để rinh về",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình của máy hiện nay thì vẫn chơi tốt tựa game trên mức đồ họa trung bình khá đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.278084,
      "id": "19403933",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone này có tặng miếng cường lực vs ốp lực lưng hông em??",
      "answer": "Chào chị TháiĐiện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi tặng miếng cường lực và ốp lực lưng nhưng chị sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256747,
      "id": "19569918",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào anh Vâng trường hợp này nếu anh cần bảo vệ điện thoại tốt hơn và lỡ khi mất có thể kiểm tra thông tin thì anh nên giữ Icloud lại nhưng cần nhớ thông tin tài khoản anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256747,
      "id": "19569506",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi i phone có nên để icloud không hay đăng xuất ra",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sử dụng Icloud sẽ hỗ trợ bạn rất nhiều lợi ích ạ( đồng bộ ảnh, danh bạ, định vị thiết bị, ...); theo mình bạn nên giữ Icloud trên máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.252853,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 6splus vs A7(2017) nên mua máy nào chơi liên quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 điện thoại này đều có khả năng đáp ứng tốt game liên quân, tuy nhiên Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) thì có kích thước màn hình to hơn nên bạn có thể chơi thoải mái hơn đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.249914,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206065,
      "id": "19577373",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mới nguyên hay đã dùng rồi vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy này là hàng mới 100% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.126619,
      "id": "22719067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao đth em xài k bọc ốp mà nhanh nóng máy lắm.Nóng rực luôn.Với chụp hình cam sau bị hạt cát lắm mặc dù chụp đủ sáng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Chụp ảnh mờ bạn kiểm tra xem ống kính máy ảnh có xước hay bám bẩn lắm không , nếu có bạn vệ sinh ống kính cho máy nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122334,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.088301,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.951868,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.922792,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.830986,
      "id": "18540282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi giá 8tr990 này là máy nguyên seal hay 99%?",
      "answer": "Chào chị Hà,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫ mà Thegioididong.com đang kinh doanh là máy mới 100%, chính hãng, nguyên seal chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.807661,
      "id": "28406103",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng trị giá 500k có áp dụng để mua ốp lưng, thẻ cào k qtv ?",
      "answer": "Chào anh, Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ có thể dùng để mua ốp lưng, thẻ cào anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769901,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.722953,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655194,
      "id": "19231060",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chiến 3Q mobile tốt không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được 3Q Mobile tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất nha. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.572819,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng S7 edge Black Pearl. Mình có nên nâng cấp lên máy này không ạ?",
      "answer": "Rãnh quá vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553275,
      "id": "22565646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua lại iphone mà của họ trả lại.để họ dùng máy khác thì có tốt k ah",
      "answer": "Chào chị Ly,Hiện tại em chưa hiểu ý của chị cần hỗ trợ lắm, chị vui lòng cung cấp thêm thông tin đầy đủ và chính xác hơn để em hỗ trợ thêm thông tin chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539517,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.502658,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4866295,
      "id": "22265713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip6  32g máy mới hay cứ z",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mới 100% nguyên seal ạ. Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.470121,
      "id": "22079780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448219,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.396269,
      "id": "26583264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e đang xài xa1 plus mà e cắm sạc vs chơi game đó nên e muốn xin cách kiểm tra để biết pin mình có bị chai hay chưa hay pin vẫn còn tốt thì như nào hả",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể  bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.392551,
      "id": "19298896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi cách vuốt màn hình để mở khoá mà không dùng phím home ạ,e đag dùng ios 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc ios 10 hiện tại không còn cách thiết lập vuốt để mở như trên ios 9 nữa rồi ạ; bạn chờ thêm thông tin nâng cấp ios mới xem sao bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.368245,
      "id": "22006621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này với c9pro máy nào chơi liên quân mượt hon",
      "answer": "Chào anh,Cả hai sản phẩm này thì đều hỗ trợ sử dụng và chơi game khá ổn đó anh nhé. Anh có thể tham khảo thêm ý kiến người dùng để lựa chọn sản phẩm ưng ý cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275102,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255013,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.238822,
      "id": "20555684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e ms mua iphone6 32gb nhưng sao về dùng e thấy âm thanh khoá và âm bàn phím hơi nhỏ, cos phải máy lỗi hay máy nào cũng thế ạ???",
      "answer": "Chào chị Hiền Vâng với sản phẩm này thì máy hỗ trợ loa sản phẩm hỗ trợ mức tương đối thôi ạ để mang chất lượng âm thchị tốt nhất có thể nếu chị không yên tâm nhỏ quá chị mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.156785,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140436,
      "id": "29595368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy giá vậy mới hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá anh đang xem là giá máy mớ 100% đó anh nha.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124267,
      "id": "29316358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này còn sản xuất ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ hiện em không có thông tin sản xuất của sản phẩm, chỉ có thông tin hàng thôi anh nha. Anh quan tâm đến sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực cụ thể anh đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.123658,
      "id": "31494911",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi cái này là full 100% hay hàng dùng r vậy !!!",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh nguyeean seal mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.123215,
      "id": "23456256",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c cho e hỏi ạ, máy này chưa mở hộp chứ ạ, mua máy có đc tặng thêm gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đảm bảo sản phẩm vẫn còn nguyên seal và nguyên hộp đó chị nha. Và với sản phẩm trên thì bên em vẫn chưa có chương trình khuyến mại tặng quà cho sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.113554,
      "id": "26679356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ms hay máy cũ z ạh",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy chị đang xem là máy mới 100% ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094322,
      "id": "31091498",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi máy ip5 này là lock hay qt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận, không chọn nhà mạng thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.065371,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cấu hình máy a7 và iphone 6 32GB máy nào tốt hơn ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang cập nhật Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.056153,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.04562,
      "id": "26743684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đt này pin dùng đc khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0430155,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0275545,
      "id": "23785674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giữa 6 64GB với 6S 16GB nên mua máy nào bây h ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn như thế nào nữa ạ nếu bạn không sử dụng chụp ảnh chơi game nhiều thì nên chọn 6s còn nếu chơi game chụp ảnh nhiều thì chọn iPhone 6 64GB bạn nhé. iPhone 6s sẽ hoạt động hiệu năng xử lý tốt hơn chạy mượt hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0269985,
      "id": "23450638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách tắt âm khi chụp ảnh máy này ạ ip 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình gạt nút chuyển sang chế độ im lặng là được lưu ý với các máy có thị trường phân phối ở Nhật, Hàn thì không tắt được âm thanh chụp ảnh nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004656,
      "id": "31179740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mú iphone lock chỉ dùng lướt net bằng wifi khi nâng máy nên phần mềm mới có bị apple khóa máy ko",
      "answer": "Chào chị,Do bên em không có kinh doanh máy lock nên chưa kiểm tra được cho chị vấn đề này nhé. Nên chị liên hệ với các cửa hàng có bán máy lock để tư vấn chị chính xác hơn nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.978146,
      "id": "17903536",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e đang dùng iphone 6 64gb pb 10.2.1 bh hệ thống cập nhật pb 10.3.1 có nên nâng cấp ko ạ?và pb mới dùng có vấn đề j vs máy ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 32GB khi cập nhật lên IOS 10.3.1 sử dụng rất mượt nên bạn yên tâm cập nhật nhé. Bạn có thể vào  để tham khảo chi tiết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.940132,
      "id": "26845433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mới gần 2 tháng hay đeo ốp hôm nay mở ra mới để í vỏ không khít bị lỏng là như nào đồ thay r hs í",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh giúp em mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.937613,
      "id": "19910017",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy ip 6 32GB này có ổ cứng hệ thống của máy là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ hiện hành của máy sẽ còn khoảng 25-26 GB bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926687,
      "id": "21227304",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mới ra fai hông ah? Nếu muốn mua thì nên mua máy mới hay máy cũ sẽ tốt ok hơn ah",
      "answer": "Vâng trường hợp này nếu chị muốn mua sản phẩm dùng lâu và có điều kiện kinh tế tốt thì mua hàng mới tốt hơn chị nha và sản phẩm này bên em là hàng mới đó ạ Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.917624,
      "id": "22707833",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là máy cũ hay máy mới ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895337,
      "id": "27022025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm về máy iPhone 6 này giảm giá cau hinh khá ổn có tốt ko a",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 6.990.000₫ có chất lượng tốt, anh có thể yên tâm và mua sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.89335,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.885011,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864202,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.853347,
      "id": "22088641",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mh hỏi máy dùng 3g hay 4g hay bị sụt pin nhanh nhưng dùng wifi thì ít aụt pin ấy tư vấn mh với",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, sử dụng 3G và 4G thì sẽ tuột pin nhanh hơn là wifi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8530855,
      "id": "23653099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy e sạc từ 12h đến 21:04 được 98% xong e rút ra cho hỏi đt hay dây bị ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do lỗi xung đột ứng dụng nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843254,
      "id": "19429175",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi máy này phiên bản quốc tế phải không",
      "answer": "Chào anh,Dạ, máy này bên em đang kinh doanh là bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.80306,
      "id": "32252034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sai ốp lưng mà kai viền bị nổ z",
      "answer": "Chào anh,Có thể do khi tháo và gắn ốp lưng vào thì ma sát với viền nên gây trầy xước nhẹ anh ạ. Anh thông cảm nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796773,
      "id": "17877887",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sao máy hay nóng vay",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nóng máy còn tùy thuộc vào từng nhu cầu sử dụng anh nhé. Nếu anh sử dụng sản phẩm để chơi game, xem phim hoặc sử dụng 3G liên tục thì sản phẩm có hiện tượng nóng máy vì CPU và GPU của máy hoạt động hết công suất và liên tục anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.785281,
      "id": "27203016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thời điểm này tôi có nên mua iphone 6 hay không",
      "answer": "Chào anh,Nếu nhu cầu sử dụng Điện thoại của anh là Nghe/Gọi, lướt Web, lên Internet, chơi Game, ... thì tại thời điểm này mua Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được anh nha. Mức giá giảm khá nhiều chỉ còn 6.990.000₫ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.765965,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.752896,
      "id": "26971365",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dùng được 4g ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ 4G nên dùng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.749681,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.749128,
      "id": "25572190",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng 5s 16g liệu có nên nâng cấp lên 11.2.6 không ạ. Sợ máy đơ",
      "answer": "Chào bạn,Máy này thì không nên lên bản IOS 11.2.6 vì sẽ chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.742052,
      "id": "22755882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em bị hư phần cứng còn bảo hành gửi hãng r tầm khoảng chừng nào mới có kết quả??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này thời gian bảo hành bên Hãng là khoảng 7 - 14 ngày mới có kết quả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724343,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699898,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.688456,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.682016,
      "id": "20884356",
      "field_search": "question",
      "question": "Néu dùng cả kính cường lực full toàn bộ màn hình và ốp mặt trc vậy náy có lm sao ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng Kính cường lực full màn hình và Ốp lưng mặt trước thì máy cũng không bị làm sao đâu ạ. Nhưng vì Điện thoại iPhone 6 32GB có mặt kính cong 2.5D nên không thể dán Full Màn hình được anh nha. Miếng dán chỉ hỗ trợ dán phần mặt phẳng thôi ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.657067,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6561985,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.655124,
      "id": "23682078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi PMH 500k có trừ vào giá sản phẩm hay dùng để mua thẻ cào được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu này mình chỉ được dùng để mua thẻ cào không được trừ vào giá anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.651544,
      "id": "26668156",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi vào phần nào để biết chi tiết đời máy iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.651084,
      "id": "24325793",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng chrome hay safari tốt hơn a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì hai trình duyệt này đều hoạt động tốt và ổn định trên máy, gần như tương đương nhau bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.641888,
      "id": "22818252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này so với a5 2017 thì chọn con nào ạ, nhu cầu pin, dùng ổn định, mượt",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.626616,
      "id": "18121118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e dùng hay bị đứng thì làm sao ạ. Ra trung tâm kiểm tra có đc k. Với trong 1 tháng đổi trả miễn phí phải k ạ",
      "answer": "Chào anh Luật,Trường hợp máy anh đang sử dụng hay bị đứng máy, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để kỹ thuật viên kiểm tra nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625706,
      "id": "22022246",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 4S nên dùng ios 6 hay 8.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên để hệ điều hành mặc định có sẳn trên máy vì hiện tại nếu bạn cập nhật sẽ lên thẳng hệ điều hành IOS cao nhất IOS 9.3.5 và sẽ có tình trạng giật và lag chứ không cập nhật theo ý muốn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.600982,
      "id": "27184150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi như này là e nhập sai icloud hay ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do thời gian đăng nhập bị hết hạn bạn nhé . Bạn hãy khởi động lại máy và đăng nhập lại xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.592802,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.590195,
      "id": "21804481",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua ip6 + ốp lưng tgdd xài đc 2 tuần ko rớt lần nào và xài rất kĩ tự nhiên xung quanh viền trầy rất nhiều và còn lủng 1 lổ ( do ốp lưng có cái chấm màu đen cà lâu bị lủng và mình đã thử cào vết màu đen trên ốp ra ko đc do tgdd bán ốp )",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy và ốp lưng đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm ốp và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.589668,
      "id": "29724146",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 selfie có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, Iphone 6 selfie thì hình ảnh sẽ thực, không ảo diệu anh nha. Nếu anh thích hình ảnh chân thực anh có thể dùng điện thoại này. Nếu anh thích ảo diệu mịn màng thì anh nên dùng thêm phần mềm hỗ trợ anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514605,
      "id": "27899375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trực tiếp là 7tr490k. Thế muốn dán kính cường lực và mua ốp thì có đc sử dụng phiếu mua hàng 500k k",
      "answer": "Chào anh Hiện phiếu mua hàng có thể sử dụng để mua ốp lưng và miếng dán màn hình chống trầy anh nhé. Hiện miếng dán cường lực bên em không kinh doanh ạ. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502105,
      "id": "29048770",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mẫu máy này có CH play ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không hỗ trợ CH Play nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.500032,
      "id": "23984385",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này kết nối wifi tốt 0",
      "answer": "Chào bạn, Máy này hỗ trợ các chuẩn Wifi phổ biến nhất hiện nay nên tốc độ vào mạng của điện thoại này chỉ còn phụ thuộc vào băng thông và chất lượng sóng Wifi mà bạn dùng thôi bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.497885,
      "id": "30081810",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi dùng ip 6plul và ip7 dòng nào tốt hơn.?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 7 là điện thoại có cấu hình mạnh hơn nên dùng xử lý ứng dụng cũng như chơi game mượt hơn anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.492154,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481296,
      "id": "23386424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Tại sao mua online lại rẻ hơn mua thường ạ. Mua online máy có tốt ko. Mong qtv trả lời giúp e ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ đảm bảo là sản phẩm mua Online giá rẻ hay là mua thường chất lượng và hậu mãi như nhau hết chị nha, chỉ là đây là 1 khuyến mãi để nhằm kích cầu mua sắm và giúp khách hàng tiếp cận với thương mại điện tử thôi chị nhé, có thể an tâm chị ơi, nếu muốn mua sản phẩm này với mua Online giá rẻ thì chị vui lòng cho biết chị ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477261,
      "id": "27254206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 với Xiaomi Redmi Note 5 thì máy nào chơi game tốt hơn và để sử dụng lâu dài thì nên chọn IPhone 6 hay Redmi Note 5 vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.471722,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.459973,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4585285,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Còn về pin thì có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.438965,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6s qua sử dụng mà máy còn tốt giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ mình vui lòng truy cập  để tham khảo máy giúp em anh nha, và mỗi sản phẩm có tình trạng trầy xước cũng như thời gian bảo hành còn lại khác nhau nên có giá chênh lệch anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.437593,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.410993,
      "id": "19965257",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 cũ này trầy xước nhiều hay ít ạ #5531437",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ anh kiểm tra tình trạng cụ thể của máy được ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Đặt giữ hàng tại siêu thị\", sau đó anh mang tin nhắn xác nhận thành công đến siêu thị có hàng để trải nghiệm sản phẩm ạ! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}